直裝單反既LED補光燈效果如何？

尋日睇雜誌見佢介紹manfrotto spectra 500f
LED補光燈，有冇人用過？係咪好過用閃光燈架
Thanks

環境好暗先有用 通常都唔夠力/冇閃光燈打得咁遠

如果背光/室內影係咪唔推推咁高iso?

我有部nikon d5200, 一過600就硬係覺得好多雜訊

用黎拍片

咁可以唔駛買了
謝謝

淘寶唔洗$100有類似產品，不彷買番來試下效果囉
其實裝係hotshoe位既話，同內閃差唔多效果
打燈唔推ISO既問題係，subject同背景會有光差

好處當然係拍片有用，同埋可以放係不同方向打燈 (唔一定係機頂)
加色紙做燈效等等
識用自然覺得有用
諗唔到有咩用既話，咁你應該唔需要

諗緊如果背光/日落影人，開閃光燈後背會爆晒
淘寶我見$198可以較冷暖色，
好似幾抵玩

想問下你話加色紙係咪就咁痴落去？

總之有方法固定就ok la
有D燈既設計可以插張色紙係面，就方便D，有需要就搵果d

OKy thanks

用緊Iwata GS-01，其實如果陽光勁果時要好近先補到光(即係youtuber自拍大頭咁滯先得)，我em5ii跟機支閃光燈仔GN9.1都勁過佢。

黑果時補光都ok嘅，仲可以較色溫。

如果你係太陽背光就直接用反光板/閃光燈, 放機頂size LED一定唔夠
依家平價貨色都可以較色溫
閃光燈有個好處係可以做反射, LED太近會硬加soft又唔夠力